屌！原來我女神今日無人約！

雖然我知佢single，但佢又靚又叻，實好多人溝，所以我問都唔敢問佢情人節點過，今日先知原來佢無人約！點解我之前唔問！食屎啦正廢柴！

如果問 佢話無 都唔搵你

我想比佢知，我會留今日比佢

冇人約 , 都唔代表你約到佢

佢會約我

其實你女神 半個鐘後約左去我間房到

禾刀系矛仁藥

我女神又索又香唔會比你地掂到

可能遠方有個毒L同我一樣好後悔無約你

屌 原來今晚六合彩無人中

so?

因為係我約咗你，所以無被人約

有冇相?

咩料！想相認？！

唔會俾你掂到就真

唔係呀 佢索唔索?

我潔淨之軀係留比女神享用！唔係比你！

你享用人定人哋享用你？

係我無爭取過，我無試過

互助互愛啜啜啜

仲有一個鐘時間

自貼嚟睇下先啦

我好驚 好驚佢比豺狼食左

依家約出黎就無望架啦，我仲可以點補鑊？

咩事啫